歐陽克正咸濕仔

叫左你唔好借機會抽人水 依家比楊康插死左啦 你安樂啦

歐陽克奪命真相

屌撚死樓主條仆街仔

早死早著 唔好再害人啦